好鍾意摸男朋友jerjer

有無人同我一樣 好鍾意摸男朋友jj？
超可愛啊！！！

單身狗唔會明

最緊要賓州個位一定暖

一摸佢就想幫我含

Gay

樓主患有嚴重精神病

好辣手

佢有無摸返你既JJ先

好主動

否

扮明係gay

摸摸下會變大

使唔使咁搶口先

俾人摸JJ會喘氣

我jerer好軟系米正常ga?

羅狗係要受啲教訓

想摸吓。。。

屌你老母親？

我媽咪頂唔順 我替佢

我屌你你執到

好似聖誕拐杖入面d棉花糖咁ha...